http://twitter.com/#!/veditop Mas informacion: sigueme en TWITTER:   @veditop  veritorodriguez2@hotmail.com Nos vemos! Bendiciones juju =) http://twitter.com/#!/veditop
Ella quiere que la miren by Funky Bue... este video es muy especial para mi... lo hice kon mucho esfuerzo y cario... se lo dedico a mi papi Dios porque tre un mensaje llenador. Lo mas importante es lo ke llevamos dentro y jhay k recordar ke siempre alguien nos esta mirando desde el cielo y nos ama.. y lo que el realmente ama es nuestro corazon... producciones Vernica Rodrguez. Mail: veritorodriguez2@hotmail.com
buscame en HI5 o Facebook. =)

Esto es un mail de Funkky Muy importante para mi: Gracias Funkky por tus palabras eres una bendicion para millones de personas... estoy felix de que te haya gustado el video!!! gracias por darnos esta musica tan edificante!

Bueno chicos leean lo que me escribio: =)

Saludos Vernica y muchas bendiciones para ti. 

Te saluda Funky y solo quera felicitarte por el video que hiciste de mi cancin. Me emocion mucho cuando lo vi pues saber que la gente aprecia y sobre todo entiende el mensaje de las canciones es algo especial para nosotros los que hacemos msica. 

Te motivo a que sigas adelante pues eres verdaderamente muy talentosa, no dejes de soar y de caminar hacia el cumplimiento de tus metas recuerda lo que Jess dijo: Si puedes creer, al que cree todo le es posible. (Marcos 9:23) Eso si no olvides que Dios tiene un plan para tu vida y que no hay una satisfaccin ms grande que la de entregar en las manos de Dios todo lo que somos. 

Esto que te digo lo digo por experiencia por mucho tiempo trate de alcanzar mis sueos con mis propias fuerzas pero no vi nada, fue hasta que los entregue en las manos de Papito Dios y El los convirti en realidad. Me di cuenta que desconectado de El no poda hacer nada. (Juan 15:5) jams me arrepentir de dar el paso que di. 

Bueno me alegra mucho saludarte Que Dios te Bendiga mucho.

Tu amigo, 
Funky

que lindo ciertop!!! =) juju toy feliz. Diosito eres grande papito utilizas herramientas muuy importantes para edificarnos. Como utilizas a Funky... Funky amigo, exitos!!